Crie uma pokédex contendo uma objeto com pelo menos 10 pokémons.
O objeto deve conter número, nome, tipo e descrição e uma URL (local ou remota) com a imagem do pokémon. 
O usuário pode excluir,modificar ou inserir novos pokémons (com todas as suas informações).
Ao final, deve-se apresentar um botão Showcase que exibe imagem e nome dos pokémons a cada 3 segundos. 
Utilize CSS para estilizar oprojeto à sua maneira =)